英格蘭年度最佳青年球員侯選名單 首次有英冠球員入選

17歲仔英冠入14球仲有6個助攻 勁撚到

點解無2&b

仲要係打左後(雖然最近多咗打翼)

FM好勁

沙式朗

Fatfat 了呢鋪

kane同ederson今年25歲都仲young player

ederson幾多歲?

Fifa career mode都勁

屎屎龍

未夠25，
24者

而家d球員咁早熟
個資格應該將要降到去22歲啦

舊年果陣利物浦想買
開勁貴

無50m都唔賣
Fulham呢次發啦

Kane今次諗住賭邊個條命

等睇kane攞唔到上訴

原來只要開季個陣仲係23歲就可以侯選young player of the year

點同呢堆人鬥

攞到真係英足造王

唔會啦
上年佢都有份
真係造到咁 上年就拎左

上年已經勁多隊傳
熱刺傳聞出過25m都唔放 起碼要30m
今年仲傳過差唔多要成50m

屎波0... 單刀炒飛機都入到...

但都唔係排頭